杜狗我屌你老母防守收步又想入自己龍做間諜做到咁出面不如完場唔好走？

長到出唔到

feel到佢好嬲

樓主飲大左

熱狗又懶黑哨

佢老母個閪就黑